{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "송추가마골 인어반 잠실점"
    },
    "text": "松湫カマコル人魚盤は地下鉄2、8号線蚕室駅7番出口の近くに位置しております。 建物の駐車場が広くて駐車するのに便利であり、お店の入り口の横には待機リストを作成できるスペースがあります。 また、多くのイベントイベントバナーが貼られており、雰囲気をさらに盛り上げてくれます。 松湫カマコル人魚班ではワインも販売しており、本人がワインを持ってきて食べても追加料金はありません。 メニューは牛肉、豚肉、定食、食事メニューなど様々な種類が用意されています。 特にランチ特選牛カルビ定食が人気で、浅漬け、野菜、サラダ、大根漬け、茹でたキャベツや塩辛など様々なおかずが一緒に提供されます。 また、肉は炭火で焼いて良い香りと味を得ることができ、スタッフが親切に肉を焼いて提供してくれます。 定食を注文すれば釜飯と冷麺の中から選ぶこともできます。 松湫カマコル人魚盤周辺には様々な見どころがあり、見回るのに良い場所です。 石村湖や大型ディスカウントストア、公園などが近くにあり、楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "松湫カマコル人魚班はどこに位置していますか？",
            "answer": "松湫カマコル人魚班は地下鉄2、8号線蚕室駅7番出口の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "松湫カマコル人魚班の駐車場はありますか？",
            "answer": "建物の駐車場が広くて駐車するのに便利であります。"
        },
        {
            "question": "待機リストを作成できるスペースはありますか？",
            "answer": "お店の入り口の横には待機リストを作成できるスペースがございます。"
        },
        {
            "question": "松湫カマコル人魚班では何を販売していますか？",
            "answer": "松湫カマコル人魚班ではワインも販売しております。"
        },
        {
            "question": "ワインを持ってきても追加料金はありますか？",
            "answer": "本人がワインを持ってきて食べても追加料金はございません。"
        },
        {
            "question": "松湫カマコル人魚班のメニューは何がありますか？",
            "answer": "メニューは牛肉、豚肉、定食、食事メニューなど様々な種類がございます。"
        },
        {
            "question": "特に人気があるメニューは何ですか？",
            "answer": "特にランチ特選牛カルビ定食が人気でございます。"
        },
        {
            "question": "定食には何が付いてきますか？",
            "answer": "定食には浅漬け、野菜、サラダ、大根漬け、茹でたキャベツや塩辛など様々なおかずが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "肉は炭火で焼いて良い香りと味を得ることができ、スタッフが親切に肉を焼いて提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "定食を注文したら、付け合せは何から選ぶことができますか？",
            "answer": "定食を注文すれば釜飯と冷麺の中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "松湫カマコル人魚班周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "松湫カマコル人魚班周辺には石村湖や大型ディスカウントストア、公園などが近くにあり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 448
    }
}